中肺炎可以拎5k 係咪想多些人中招

班廢老心諗唔怕中招
中招都有5k

當然